政府懷疑開外掛公然混入大陸公安，依招點拆？

同志們都講得出？

今日又有片影到講廣東話超多口音。

如果証據確鑿，一國兩制就玩完

拆法就係全香港都知嗰班係武警

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

有冇片？

推上國際，睇下美國點頭，仲系一國兩制定系名存實亡。俾壓力正苦，將壓力放番系佢地身上。同時繼續 hit and run. Hit都算。。。武警好打過黑狗

英文版

記者會逼佢講出嚟
睇佢點答
講大話後比我地搵到實質證據佢仲唔收皮

暫時搵唔到有力證據

721

即係襲警 因為假警察冇得上庭

幫手做個整合

正式宣佈香港一國一制 today now!!

push

其實最理想係捉到一個落單既武警
拍哂片佢冇得唔認
不過而家民情冇咁高昂就真
落單黑港警都未捉到一個

推到BBC CNN知道

puuusshhhh

唔洗啦
一國兩制已經玩完左
而家已經係war

公安真係專業過黑警好多
強烈要求全面替換